[做實事既人入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

對唔住我係P牌，但唔post我會不得好死
麻煩大家幫手推以下實幹post＋幫手做實事

7 1 後post
1.我係一個普通香港人 想問一個問題

2.[文宣] 緊急，如果我地都開記招可唔可行？

3.「長期置頂」夢遊後執手尾須知

[長期頂置］入過會議廳既人要報失sim卡同trade電話

4.校園出現白色恐怖

5.【緊急】跪求文宣組幫忙救下尋晚被捕嘅貨van義士

6.我地係咪應該為Zhita搞一場悼念？

7.【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

8.緊急：建制又想玩民調，大家推爆佢

9.緊急：建制又想玩民調，大家推爆佢

7 1 前post

1. 要求國際特赦組織譴責香港警方濫用暴力，並成立獨立調查團切查事件
國際特赦組織確認香港警察違反國際人權法

2. 要求英國政府外交干涉中共認真執行中英聯合聲明，還香港人真自治權，停止干預香港事務
英國政府稱，有權介入香港事務，保護香港人基本自由，要求中共履行聯合聲明

3. 要求美國通過新版人權民主法案，向中方施壓讓香港2020年真普選行政長官/立法會
新版人權民主法案 美限港2020前普選

4. 靠自己，製作宣傳廣告，以現有動畫、警察濫權及蛇齋餅糭片段為藍本，力數港共/建制惡行，係YouTube落廣告
[最新文宣片] We are Hongkongers! 同時原片德文、法文版本已經上線啦

5.減低TVB影響力：
餐廳播TVB時候，嘗試要求轉台
[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

6. 開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

7. [無人係議長，人人都是議員] 連登議會之香港未來抗爭藍圖規劃，請大家踴躍發言

8.之前都有好多人發起過, 希望大家繼續一齊響應:

9見到tvb可幫手轉台
【幫手轉台】 入嚟睇睇自己以前部Android機有冇紅外線轉台功能

10. [文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

推

Push

ush

我朋友一陣落區拉人即刻登記
放心！

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

sorry阿
呢個post我留左名但唔記得放呢度

輿論好多但做實事先係最緊要

做實事阿

唔好再推戇鳩post

唔好推膠post！！

(連仔長期置頂)選民登記最後今日

push

[多gif ] 如果香港人好似烏克蘭咁勇武 ，班警犬係咪一早死撚曬？？？？

呢個係重新整合，請幫我推呢個
[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合